【雷神】諸神的黃昏嘅女主角點解唔係佢？

應該係朱晨麗的黃昏

Ok

ThankQyou